墨巴到底去咗邊？

明明之前900就開新post
今次1001都未見，好擔心佢係咪有事？

佢話今日美國大選休息一天

拜登當選接受唔到要休息一天

手足